兄弟爬山，各有各做

民陣行完, 再黎多一波.

唔好反自己人, 最緊要係火.

比D 火我

推

柒婆難得團結到溫和與激進 香港人唔係唔上呀？

推到多一百萬人出黎